（集思廣益）如果我食素返工放lunch 可以食D乜

（集思廣益）如果我食素返工放lunch 可以食D乜

素食者去茶餐聽多數叫咩食

羅漢齋飯

即係餐餐一樣？

鮮竹卷

譚仔竹笙冬菇
車仔麵籮白豆卜響鈴
雲南米線 走肉

老麥沙律

純素定蛋奶素先，爭好遠

自己整仲好

今日食左個豆卜烏絲麵

要make sure 湯底係素

返邊頭？同埋budget幾多
office 附近有冇素食餐廳?

茶餐廳炒飯，炒麵可以叫佢走蛋+走肉轉菜/豆腐
同埋如果食"saap"菜要 make sure 佢唔落蠔油/用素蠔油（如果有既話）

湯麵難啲因為湯底通常唔係素 。
但係譚仔三哥三點後有素湯底，米線陣全日都素有清湯底&素番茄湯底